岩岩發現本地音樂原來都唔差

事緣睇過viu全民造星，有留意開部份人，發覺佢地岩出左首歌幾高質，好有同感

Travis真係好撚正......
呢隻歌就係全民造星出左局之後寫
完勝大部份選手

當佢首輪就比人叮走既時候...

覺得本地音樂差個啲係咪聽開TVB

開頭真係無乜留意

唔算差 不過亦唔係算好囉
成個樂壇個風氣又唔算好
音樂種類又唔夠多元化
主流音樂大部分都係情歌k歌

佢55都入唔到個刻.......我都唔知點話評判好

玩野咩 評判求其搵嘅都 佢地揀人又無標準準則 大部分係睇樣 走音都比入嘅有啲 少啲運氣米就咁輸左囉。不過眾觀眼睛係雪亮嘅 有啲人咁努力又有才能 始終會有人欣賞💪🏻真心支持佢地

而家先發現
根本香港音樂只係量跌質冇跌

而家好多垃圾歌喎

撒野作風

Travis一行出去第一句就話佢造型唔掂，其實上邊大把造型都唔掂 唔明佢地咩準則